邊個話女人係雞

屌你返到現實咪都係正正常常
唔通又真係指撚住你個同事or朋友話佢係雞咩，
小題大做
上個討論區9up 下又比人屌
返工返學又比人屌
唔怪得咁多人跳樓啦
但當人地真係跳樓，又屌人要死行遠d
香港人真係難服侍

Yes

而家咁撚多中學雞小學雞上連登可能真係會信以為真

收皮啦臭雞

不如話名校只識讀書